今日睇到個藍絲ig post 啲人都奇奇怪怪

成班仲柒撚過連登毒撚

樓主係隔離營有冇feel到成日漏水